話就話選民，其實由此至終都冇得選

好掛住有天琦參選嗰陣，雖然唔係新東選民，
但起碼都感覺到我地係可以選一個代表到自己嘅人出黎
而家望住嗰堆參選嘅，根本冇一個投得落手
短短兩年，成個氣氛已經唔同哂，
就好似本來嗰一絲曙光，捉唔住消失左咁

好灰